[
    {
        "randomId": 291
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hari agate utakurira",
            "option_1": "Umusuzi",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Umunyereri",
            "correct_answer": "Umunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze ku ruhiza nyara i Buriza nti Bahinzi nimuhingure",
            "option_1": "Icyumweru",
            "option_2": "Amacandwe y'incira",
            "option_3": "Ikibuno",
            "option_4": "Akanyugunyugu",
            "correct_answer": "Icyumweru"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bihu byumye arenze urugo",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Urutoryi",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nahuye n'uwiruka atagira iyo ajya",
            "option_1": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_2": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_3": "Igihandure",
            "option_4": "Umusazi",
            "correct_answer": "Umusazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze hasi umutwe nywukoza ku ijuru",
            "option_1": "Igisenge",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Inopho",
            "option_4": "Umuzungu mu modoka",
            "correct_answer": "Igisenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nciye inkanda mpirika n'inkingi",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Urukoma n'insina",
            "option_3": "Ivu",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Urukoma n'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nahuye na Rugondo arebesha amaso ane",
            "option_1": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_2": "Umutsima",
            "option_3": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Umuzungu wambaye amadarubindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Dore abakobwa berekana amabere",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Amapapayi",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Amapapayi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abazungu b'i Bujumbura baca urubanza bicaye",
            "option_1": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_2": "Akababi k'umuvumu",
            "option_3": "Amabya",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Imigomdoro yibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Basenye ibikingi by'amarembo Rutamu yanze gukwirwamo",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_4": "Nyiramaningiri",
            "correct_answer": "Nyiramaningiri"
        }
    }
]